我是一位來自美國的錢幤收藏家....

專門收集香港的舊式紙幣和硬幣。若你有興趣與我進行交易，我會提供相宜的價格向您購買這些貨幣

有冇人知咩嚟

警已報

你啲中文唔錯

黑警已報

報警得啦，騙局

陰司幤收唔收

我會提供相宜的價格

五毛
同標記你老母個奶頭差唔多
唔明有咩用但佢地就係咁spam

要唔要同我交易

呃錢騙局
佢話會比好多錢你 叫你寄d coin比佢
佢之後就會話要你比錢先可以開通
佢先過到數比你
之後佢自然就會消失喇

巴打你試過？

我個fd差d中招

利申:我的朋友不是我

你的朋友就是你